<resources>
    <string name="stamm">Stamm</string>
    <string name="stufen">Stufen</string>
    <string name="kalender">Kalender</string>
    <string name="bilder">Bilder</string>
    <string name="impressum">Impressum</string>
    <string name="header">Pfadfinder Stamm Löwe von Schönborn</string>
    <string name="villageName">Wiesentheid</string>
    <string name="tribeDescriptionHeader">Unser Stamm</string>
    <string name="info">Info</string>
    <string name="infoContent">Die Pfadfinder vom Stamm „Löwe von Schönborn“ sind mit ihren Kinder-, Jugend- und Erwachsenengruppen seit dem Jahr 1960 in Wiesentheid aktiv. Wir haben drei aktive Altersstufen, die gleichermaßen für Mädchen und Jungen offen sind. diese werden jeweils von mindestens einem/einer Gruppenleiter/In betreut. Unser Stamm steht in der Tradition des internationalen Pfadfindertums und gehört den Europapfadfindern St. Michael an. Auf dieser Seite findet ihr Informationen und Bilder über uns. Nehmt gerne Kontakt zu uns auf.</string>
    <string name="europaPfadfinderStMichael">Europa Pfadfinder St.Michael</string>
    <string name="europaPfadfinderStMichaelContent">Ein Pfadfinder lebt nicht für sich allein auf der Welt, sondern ist Teil unserer weltweiten Gemeinschaft. Das zeigt sich in internationalen Lagern und Aktionen, aber auch im Austausch mit Stämmen unseres Bundes Europapfadfinder St. Michael und Pfadfinder aus dem Ausland. Mehr über andere Kulturen zu erfahren und die eigenen Wurzeln anderen näherzubringen, das ist es, was unsere Gemeinschaft so lebendig macht.</string>
    <string name="prinzipien">Prinzipien</string>
    <string name="prinzipienContent">Die Pfadfinder des Stammes „Löwe von Schönborn“ stehen in der Tradition des internationalen Pfadfindertums und der Deutschen Jugendbewegung. Unsere Grundlagen bilden das Pfadfindergesetz und der Christliche Glauben. Ausgehend von diesen Grundlagen wenden wir uns gegen jede Form von Extremismus, Gewalt und Zerstörung der Lebensgrundlagen. Wir wollen selbstbestimmt, vor eigener Verantwortung, in innerer Wahrhaftigkeit diese Ziele in und außerhalb unserer Gruppe vertreten und uns für eine freie und brüderliche Gesellschaft einsetzen.</string>
    <string name="insignien">Insignien</string>
    <string name="insignienContent">Jedes Mitglied unseres Stammes trägt das gelb-orangene Halstuch. Nach dem abgelegtem Pfadfinderversprechen wird die Lilie, das Zeichen der weltweiten Pfadfinderbewegung, mit einem roten Malteserkreuz auf der linken Hemdtasche getragen. Natürlich haben wir auch eine Tracht, welche wir als Kluft bezeichnen. Diese besteht aus einem khakifarbenem Hemd mit den Abzeichen, einer dunklen Stoff- oder Lederhose (Bundhose), und einer Juja (Jungenschaftsjacke).</string>
    <string name="dataProtectionDeclaration">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="dataProtection">Datenschutz</string>
    <string name="dataProtectionContent">TODO: Datenschutz-Generator.de</string>
    <string name="impressumContent">TODO</string>
    <string name="legalDisclaimer">Haftungsausschluss</string>
    <string name="liabilityForContent">Haftung für Inhalte</string>
    <string name="liabilityForContentContent">TODO</string>
    <string name="liabilityForLinks">Haftung für Links</string>
    <string name="liabilityForLinksContent">TODO</string>
    <string name="copyright">Urheberrecht</string>
    <string name="copyrightContent">TODO</string>
    <string name="calendarHeader">Unsere Termine</string>
    <string name="cubScoutsDescription">Wölflinge. So heißen die Kinder von sieben bis zwölf Jahren. In dieser Stufe werden die Kinder spielerisch an die Grundlagen der Pfadfinderei herangeführt, lernen den Umgang in und mit der Natur, Verantwortung für sich und andere zu übernehmen und bereiten sich durch Erprobungen auf die Pfadfinderstufe vor. Die Kinder sind hierbei in Anlehnung an das Dschungelbuch in einzelnen Rudeln organisiert, welche wiederum zusammengefasst eine Meute bilden. Unsere Meute heißt Hathi. Die Führer tragen daher auch den Namen „Akela“. Neben den wöchentlichen Gruppenstunden fahren wir an Wochenenden und in den Schulferien auf Zeltlager, worauf wir größten Wert legen! Das gemeinsame Leben auf Lager dient dazu, das einfache Leben in der freien Natur kennenzulernen, die Gemeinschaft in der Meute zu stärken und zu fördern, das in den Gruppenstunden Erlernte praktisch anzuwenden und v.a. Spaß zu haben! Essen und Singen am Lagerfeuer, spannende Nachtwanderungen, Geländespiele, Werkräume und Wettkämpfe sind ein kleiner Ausschnitt dessen, was das Lagerleben so besonders macht! Der Wahlspruch der Wölflinge lautet „Unser Bestes!“ Das soll zeigen, dass man nicht alles perfekt können muss. Wichtig ist vielmehr, dass jeder nach seinen Fähigkeiten sein Bestes gibt, um sich einzubringen und anderen zu helfen. Das gilt nicht nur für unsere Meutenstunden, sondern in allen Lebenslagen.</string>
    <string name="scoutsDescription">TODO</string>
    <string name="roverDescription">TODO</string>
    <string name="emailTribe">Stamm@pfadfinder-wiesentheid.de</string>
    <string name="emailCubScouts">Meute@pfadfinder-wiesentheid.de</string>
    <string name="emailScouts">Trupp@pfadfinder-wiesentheid.de</string>
    <string name="emailRover">Rover@pfadfinder-wiesentheid.de</string>
    <string name="addressStreet">Kolpingstraße</string>
    <string name="addressHouseNumber">2</string>
    <string name="addressZipCode">97353</string>
    <string name="addressCityName">Wiesentheid</string>
    <string name="addressGoogleMapsLink">https://maps.app.goo.gl/VpughJbP6sAGDqSS6</string>
    <string name="downloads">Downloads</string>
    <string name="paypal">Paypal</string>
    <string name="paypalHeader">Paypal</string>
    <string name="paypalContent">TODO</string>
    <string name="paypalLink">Paypal@pfadfinder-wiesentheid.de</string>
    <string name="boosterClubHeader">Förderverein</string>
    <string name="herrenseehuetteText">Etwas abgelegen am Waldrand, direkt an den Seen, liegt die idyllische, gut ausgestattete Blockhütte. Es ist eine ideale Stelle, um Natur pur zu genießen und abzuschalten. Wir Pfadfinder genießen es, dort auf verschiedenen Lagern in ein Stück Natur einzutauchen und Lagerfeuer-Romantik zu genießen. Über die Jahrzehnte wurde an der Hütte dank vieler fleißiger Hände immer wieder Verbesserungen durchgeführt.</string>
</resources>